順境時就扮忠臣，拎貞節牌坊，逆境時就契弟走得摩！

最慘又走唔撚到，彈出彈入又扮可憐！
比人屌就扮無奈，成續唔好責任永遠歸球會一方，
順境球王真係無撚得輸

霉閪：比我走呀你班仆街